大埔墟去大學站有事足以癱瘓整個北區交通

rthk 同 NOWS 已報

推

東鐵真係冇得防
咁多露天路段

好波

推 吐露港一段

馬路呀
彩園岩岩若rb又搬走？

觀塘線會唔會都係咁㗎

十分認同

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人